要收左個肚腩，一日要做幾多下Sit up

做sit up係唔可以消肚腩剩做sit up只會令你個肚愈黎愈大

若果你堅持要靠sit up消脂，你可以keep住做半粒鐘

想減脂都係靠帶氧運動

咁踩單車要踩幾耐同幾快

跑步啦 燒脂最好方法

睇自己能耐啦，個速度係覺得有小小吃力又唔係好辛苦就夠，45-60分鐘係比較好

食少D肥野同甜品好過

屌閪好過啦

認真 做帶氧

我差唔多日日跑10k

input少d output不變

mass in-mass out=accumulate+generate

要用猛火煮十分鐘